［冇圖］$9800女coser原來係咁嘅樣

不過隻腳幾好J

980都貴

98都貴

98萬都畀

佢俾番9800我都要考慮下

9.8都貴

0.98都貴

0.0.98都貴

980*（1-0.1）
唔好接龍啦
幫你計好

師兄無讀過數學？

0.098都貴

9800包D咩

好撚樣衰